就像所有的地质边界一样，找到稳定的方法需要时间。第90期：绿色的东西|夏季总督府| 2020年9月16日|鹦鹉螺
这也意味着更大的经济稳定性，这有助于人们经受住下一场风暴可能带来的任何形式的风暴。Malala Yousafzai告诉商界：教育是防范未来危机的最佳方式。| Michal Lev Ram，作家| 2020年9月15日|财富
他说：“该计划增加了一定程度的稳定性，对缅因州来说是积极的。”。奥巴马医改时代的26家非营利医疗保险合作组织中，只有三家不久将成为《财富》（Elbelanger225，2020年9月6日）
你希望看到这张图表平缓，这是市场稳定而不是上升的迹象。投资者因疫苗希望和刺激措施而推高全球股市，但科技股继续落后于《财富》（Bernhard Warner，2020年9月3日）
根据世界银行的测算，目前约80%的世界贸易流经政治稳定分数不断下降的国家。新冠病毒-19和气候变化暴露了不稳定供应链的危险|马修海默| 2020年8月27日|财富
但这种稳定性可以像被赋予的那样轻易地撤销。柬埔寨的烟雾与镜子民主|大卫·沙夫特尔| 2015年1月9日|每日野兽
一种特殊的紧急情况是其核心，例如飞机在夜间失去稳定性。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
梅罗金字塔等待着稳定的一天，让外界窥视一个被遗忘的古老王国。埃及不是镇上唯一的金字塔展览|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月11日|每日野兽
被逊尼派爆炸带包裹的什叶派据点并不完全是一幅稳定的图景。伊朗政权最担心的核协议|贾瓦德·哈德姆| 2014年11月22日|每日野兽
如果不能建立持久的稳定，我们，这位作者和他的志同道合的助手，将不得不呼吁成立一个过渡委员会。伊朗政权最担心的核协议|贾瓦德·哈德姆| 2014年11月22日|每日野兽
因此，在任何社会运动中，新方向上的变化和改变必须与社会稳定的要求相平衡。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
它的财富和稳定也是国王们给予这些城镇以坚定的布尔吉的另一个诱因。英国Gilds | Francis Aiden Hibbert的影响与发展
他们的优雅，不亚于他们的稳定，预示着礼仪和财富的进步。英国Gilds | Francis Aiden Hibbert的影响与发展
工会的目标已经是通过审慎的贸易监管确保就业稳定。英国Gilds | Francis Aiden Hibbert的影响与发展
在大多数情况下，人们对宇宙的稳定性抱有完全不负责任的信心。新马基雅维利·赫伯特·乔治·威尔斯